有冇絲打或者巴打有太陽穴凹陷問題

自己好瘦，180，身體脂肪低到7%，懷疑自己係唔夠脂肪先凹咗
凹咗搞到成個面型好柒只要遮咗兩邊太陽穴就係瓜子面
諗緊去唔去移植脂肪去太陽穴，但係大脾肚腩都冇脂肪

增肥

夫妻宮gg

點樣增加脂肪

呢啲唔理啦，一凹咗成個面型柒到仆街
睇返以前啲相，太陽穴飽滿，成個面型五官靚到

有冇人知道解決方法

一凹咗，成個面型方曬

如何

識人體脂得4%都無呢個問題係咪生得柒咋唔關瘦事

以前正常身形體重完全冇呢個問題

我頹，失戀個時凹，開心個期飽滿
絲

係咪有病呀正常身形>瘦撚

係因為瘦左所以凹咗？之後有返脂肪就生返？

我諗我都要睇下醫生

連同成塊面都瘦哂但身係肥⋯⋯
我覺得開心返就會好返

睇落個樣會惡d